唉，發現左老婆食避孕藥

一直都知老婆有食維他命丸，所以都冇去了解佢食乜藥 今朝發現櫃通有盒未開既避孕藥，一打開先知同平時維他命丸個樣一樣，已經冇點扑野啦，食黎做乜
點同佢講返件事好定係由佢扮唔知

同佳

0分 重作啦

得罪講句，溝通下好... 唔知避邊個

唔關同佳事

一個月一兩次避黎做咩 次次帶套

呢幾個月開膠post會比連登仔屌嫁
樓主收斂下啦

對波有冇email咁大？

Ching真識食

帶套唔食得？

咁都膠？

無啦 我都想有 email 係老婆 我晚晚都屌 黎m都屌 仲要中出 佢d m血會同我d精液混埋一出 再69 再大車

假膠都係膠嫁啦

就算戴左都會有微量受孕風險架
緊係食安全啦

帶套真係唔會有啦 青頭仔先會話帶套都有機會有 保鮮紙咩

個post好綠下。
發現樓主嘆緊綠茶。

認真 婦科醫生調經都會開避孕丸嚟改善荷爾蒙
所以唔係淨係避孕先要食
一句講曬 真係介意嘅兩個溝通下先

女人食避孕藥可以用嚟調節經期同會無咁痛的

咁點解要扮維他命

同你一兩次啫

食避孕丸有時唔關做愛事，係經期事，詳細麻煩絲打們解答

叫絲打留tg了解下要

對唔住囉
我下次會戴返套

帽事既

呢樣真係關溝通事
我聽過有啲男人好介意女人食避孕丸
可能佢唔想俾你知先食
又或者係佢真係調經唔想你擔心
反正你上嚟開post都唔會得到真嘅答案
都係開門見山問下你老婆啦

Ok 我叫佢唔好食 最多你養

我同你老婆扑野 關你叉事咩

我frd個老婆有左，我姓陳，幫手諗個霸氣既名

又扮綠日子(P)

有無感覺到佢下面鬆晒？

可能調經
避孕藥入面有合成嘅荷爾蒙
Keep住食有助穩定荷爾蒙，調理經期，甚至減低子宮內膜癌嘅風險
呢D家計會網上面全部有講
唔好係下下都覺得一定帽

濕鳩liy-好喜歡她

hi,我個名

係出面同人玩中出

我好易射 插一兩下就射

睇字都扯扯地......

樓上咁多真心膠

屌個post好熟口面

可能同一個老婆

係我錯...
我果晚唔應該...

你係咪成日屌佢飛機場
可能係想豐胸

佢細email 少少

個西有無墨

你有冇常識架 套唔係百分百防到 多層保障有咩問題
懷疑自己帽事就直接講啦

如果你老婆常識同你一樣
咁我諗你地可以準備搞入台證

屌 真心膠咗

有好多原因架喎
調經(?) 成日黎m唔準或者m痛得勁醫生都會建議食
或者想皮膚好 佢有冇好多暗瘡果d?

屌派膠

有

六日哥

我次次同保鮮紙包住碌鳩內射都冇事

以我所知有控制及穩定經期用途

你撚有得射

100% 無事 性博直

男人都要食避孕藥

佢有
佢喺射出面
人地射佢入面

宇智波反彈

樓主既避孕常識有必要惡補。
用套唔一定得，安全率唔係100%。更何況你肯定你控制到自己一開波就用套? 唔會諗住借d咦放入去先，差唔多先戴返個套??
你唔係唔清楚自己未射之前已經有分泌物，已經足以令人懷孕呀嘛?
你好想生返件，用幾百萬黎養既你可以同你老婆傾囉。

Ching識玩

唔安全咁用咩套 我中學係性搏士來

佢屌狗但

本身想推到想熱門撚吓班cctai軍師
不過見到個科大生腦幹死亡真係冇乜興致推

你咁既性格。唔怪得你老婆避孕藥扮維他命。
幫樓主你搵埋。
唔好搞出人命。

女人食左兩年之後，會易中啲
公司有同事係成功例子，而家一中就打孖

依家d女就算無partner都會食
用黎調經

個腩有沒email咁肥？

避孕藥都可以係調經調賀爾蒙用既

老婆 78kg 150 高算瘦底大波

家用又俾得小，又唔俾人食藥，一陣D客又投訴。

我唔支持人獸戀

你老婆高過你

中出即飛

樓豬我吊你老母親

好撚好玩？

高0.5cm

樓主4隻腳邊有咁高

Don’t angry Ching

一兩次唔怪得唔夠飽

發生咁耐仲玩，你仲玩

咁Ching 最後點解決

乜男人會大肚咩？

冇，舊登d ching話用黎穩定經期，我都信ge

你有冇睇 張家輝套出埃及記 d女人好古惑嫁

大把人都同你老婆做過

咁串

其實既然咁想知既咪坦白問囉
如果真係調經藥既唔怕講
如果真係帽左既起碼都要佢講係帽左

可能調經啫

為你好

Ching 叫左你唔好用d假膠套套
你老婆無安全感架嘛

搵隻差唔多樣既藥換左佢，
到時有喜記得叫埋我，封多封利是過你

阿狗post好多手足都上過

咁你就咪做啦

就咁性愛ok

1 避孕丸要keep住食先有用，唔係事前食一粒就ok
2 避孕丸可以減肥
3 避孕丸可以調理荷爾蒙，令皮膚好d

4 帽事既